韓劇 阿斯達年代記

第一集做背景介紹真係悶少少
第二集出曬男女主角就開始好睇了
金智媛
仲有隻神馬

下星期第四集

唔係聽日就第四集咩？

套野真係唔差
so far集集都好緊張 唔會悶
金智媛正到冇得頂

不過韓劇出名虎頭蛇尾 希望呢套冇事

暫時睇到第3集，d女真係唔差 坦雅，太遏何，仲有彩恩

坦雅 彩恩
太遏何 不了

正解 應該會好主動

山雄點會咁白痴真係亂上馬跟人走架

女主角塊面肥腫難分，愈睇睇出戲